【瞓唔著就入黎吹下水啦】黃阿姨你問我答

應該唔會有代溝
有無人瞓唔著想傾下計？

答左先：徐晃好撚細

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

我想問點解我會follow 左你，你只要一開po 就彈nofi 點整走佢
黃叔字

應該我問返你你點解follow我喎
㩒我個名有無得unfollow呀？

真係唔知點整. 佢得封鎖用戶
我都唔知幾時follow 既～